大家認住我遊戲王藍新杰！

如題

垃圾 邊個偷偷留負皮唔敢覆

使乜咁介意負評啫
橫掂數字咩都代表唔到架啦

你呢句真

遊戲王同大家拜個靚年
大家想升hr可以加psn:kitkitpig456